學生黨輸成皮

海洋公園封咗
一皮玩一轉地獄過山車幾抵玩